依家響警局都可以比人偷拍非禮老強，仲嘈咩夜跑危唔危險？

要提既都提曬，仲要覺得人地blame the victim既隨你，要覺得香港好似烏托邦咁安全都隨得你

不過下次你老豆老母提你出口小心d果陣，記得發表你地既偉論

屌鳩個低胸女嘛，話佢抵俾人影嘛

唔係好鍾意咁講架咩

下，其實我唔覺影低胸有乜問題
咁多衫唔著係要著低胸？擺明預人睇架啦
其實每一個男人都想睇
大家都係男人，你明我明，唔好扮聖人啦

仲有咩好嘈

響個網絡世界贏左又唔會多左忽肉，係響現實世界有損失就話姐 咁依家邊個係有損失果個

嘩你講野咁男權既，點著衫係女性自主啊，就算我唔著都唔代表你可以望，你咁講已經令到女性受困擾，告你性騷擾啊

即刻靜晒

去警局 最危險過2 3點出街跑啦
咁既基本常識都無?

柒在當更時間做呀

狗賊不嬲驗身唔驗腦

係人都知警察局最危險

警察唔俾當更時在警署拍攝

唔係講緊有人偷拍，雖然偷拍本身都可能犯法

個個男人都睇，個個男人都想睇咩

嘩你講野咁女權既，點望係男性自主啊，就算我唔望都唔代表你可以唔著，你咁講已經令到男性受困擾，告你性騷擾啊#

樓主意思係咪即係警局都偷拍非禮老強咁危險
夜跑跑步更危險

匿係屋企幾時都最安全
連登仔又贏